# Локальные каталоги .terraform
** / .terraform / *

# файлы .tfstate
* .tfstate
* .tfstate. *

# Файлы журнала сбоев
crash.log

# Исключить все файлы .tfvars, которые могут содержать отправляемые данные, такие как
# пароль, закрытые ключи и другие секреты. Они не должны быть частью версии
# контролировать, поскольку они являются точками данных, которые потенциально чувствительны и подвержены
# менять в зависимости от окружения.
#
* .tfvars

# Игнорировать файлы переопределения, поскольку они обычно используются для локального переопределения ресурсов и поэтому
# не отметились
override.tf
override.tf.json
* _override.tf
* _override.tf.json

# Включите файлы переопределения, которые вы хотите добавить в контроль версий, используя отрицательный шаблон
#
# ! example_override.tf

# Включить файлы tfplan для игнорирования вывода плана команды: terraform plan -out = tfplan
# пример: * tfplan *

# Игнорировать файлы конфигурации CLI
.terraformrc
terraform.rc
